呢幾日不停有人誇大捉鬼事件，件事根本就好撚鬼

呢幾日不停有人誇大捉鬼事件，又不停有未能證實嘅勇武退出聲明，連對家都宣傳示威者內訌，加上西環新阿頭上場，成件事根本就好鬼。
總之一句，對準政權，和勇一家，核爆都唔割，對家出乜手段都無撚用。